有無人覺得愛華頓吹大咗

仲話咩攞歐聯資格

自膠

係吹大左 一陣會cup

水心木

係 吹大左入得果兩粒

燈到

買左-1

入得果三粒 吹大左

James

冇吹大
下年英超冠軍繼續留番係利市啦

4－1 樓主燈撚到仆街

James2+1

又carry點睇

睇下下場對邊隊先啦笑笑笑

睇通勝呀！？on99

提提你
安76 高普殺手黎 要潛好快

以前威到打歐聯 跟手差點降班

留名

燈到贏4球

入得果4球

垃圾